---
title: >-
    مناجات شمارهٔ ۱۰۸
---
# مناجات شمارهٔ ۱۰۸

<div class="n" id="bn1"><p>الهی گوهر اصطفا در دامن آدم تو ریختی و گرد عصیان بر فرق ابلیس تو بیختی و این دو جنس مخالف را با هم آمیختی، از روی ادب اگر بد کردیم بر ما مگیر که گرد فتنه تو انگیختی.</p></div>